★[乞求QR code photo] 2月14-17日 到指定新鴻基商場 可獲$8.8WeChat利是

WeChat Pay HK於年廿九至年初二（2月14至17日）期間將獎賞加碼，用戶到指定新鴻基地產旗下商場4以WeChat應用程式內置掃描器掃描商場內WeChat 利是QR code，即有機會獲贈一封港幣8.8元的WeChat利是，總共過萬WeChat利是等緊你，是時候一家大細出動搶利是！

指定新鴻基地產旗下商場包括：

九龍區：APM、MOKO新世紀廣場、Mikiki
新界區：新城市廣場、上水廣場、大埔超級城、YOHO MALL形點、東港城

無智能電話

聽日幫你影

many lihkg仔need

即有機會獲贈一封港幣8.8元的WeChat利是

咩都唔駛做，就有機會拎錢。

係會辛苦幾位巴打去影相者。

可能住附近

食窮支那

又搵藉口

打交都似

8.8利是，只要消費滿100即可使用

字都唔識睇呀柒頭?

老貓，我可以派畀你，你微信號係咩

Me住附近
不過today唔出街
要玩咸game

撩鼻孔game?

i want qr code only

no

遲下寫信要求新增

安裝咗未

好多AV呢幾年都有撩鼻孔

h game冇
連豬鼻都冇

點睇、

$8.8
$88就話啫, 重要逼人裝wechat pay

大家DOWNLOAD定派錢CLUB

裝係唔用既舊機是常識吧

+太空卡

大陸嘢，裝都唔會裝

係

仲未攞到？
係就一陣影畀你

post左上facebook

多謝

超正！足不出門 能執錢

真係得

已total執到$17.6

感動

唔係中得一次？

本身已有8.8活動
呢個係加碼8.8

x2

馬化滕對港人仲好過香港政府

有冇食埋M記拎十蚊

我攞左3x$8.8

大家DOWNLOAD定派錢Club

後日仲有保誠送$8.8

人人有份

Ching ho ball

乞兒

唔同 新雄雞商場，個$8.8 qr code是否不同？

好過癮

一樣，一批應該係一齊印既

可惜

過萬蚊利事
10000/8.8=1137封
分開八個場=143封左右
再除四日=每個場每日36封左右
唔知呃到幾多人下載

得閒幫手推下POST

而窕網上出左, 好多人搶,
10000封好快搶晒
去到商場攞唔到

活動已結束

已拎

話咁快, 搶晒

無ios?

有ios

10000封定係1137封啊，好混亂，邊度有講

老貓，你都係中國人

no money no chi na

證明你都係中國人

你裝Wechat對唔對得住游b?

游b都淘寶啦！（古裝）

其實游b會否鬼鼠裝左wechat pay?

石丸代購

未完，只係每日限時
2月14至15日 時間 1200-1800
2月16-17日 時間1200-1500

祝你聽日搶到